屌你老母屯門公路塞撚夠車未

去d唔近尖旺地區，侷住搭巴士個陣真係慘撚過食屎